依家失敗者聯盟係咪得番阿仙奴？？？？

終於解散了

一日有達狗都搞唔撚掂

又燈

希望佩狗去阿記取代高安基

痴線

國際米蘭

國米本身拎過意甲同歐聯

同埋有moses

熱刺

阿熱同盟

今次阿熱真係要圍爐

估唔到利物浦咁快就開始收皮 （二）

阿狗真係好失敗

49場不敗有幾失敗呀

阿狗唔算失敗啦 係嘴炮方面

幾多歐聯

人稱big6既我熱

又J歷史
睇怕都要講多30年

咁又10年 仲未復興我廠

講多300年

抵啦,背棄雲加

窮得只剩下歷史係咪講下都唔得

我地有不敗有球場，其他唔要了